[摩迪是神][皇區]皇家馬德里 對 巴塞隆拿(2)

摩迪是神

good topic

mordic

modric

賓周食撚屎

簡稱摩神

平安鐘都就爆

各位手足唔好吹奏得咁勁
thx

每次都無好下場

靠你啦巴打

下半場頭10分鐘將會係關鍵
失撚硬波

換監獄馬未

監獄馬搞到成場波好歡樂

isco

疤狗最撚歡樂

根據傳統，皇會好快失波

屌你so9

撚疤狗

小白熱身 我皇末日

高仔

好撚大個

殘廢賓周跑下啦

onside wor

華仔

華仔千里走單騎
but阿朗

屌鳩c朗射果下

鳩射

屌

阿朗斬返入去咪好

以為控一控就有啦
點知......屌出聲

玩完

c7唔開助攻mode

好野

又係頭10分鐘

玩撚完

屌 own goal

講撚左

Mola mola

又輸死球

清熱號見

西面了

我派膠

原來蘇亞雷入？

點解會搵機司mark哨牙狗

C7獨少下係咪會死

抵輸啦 防守 ON 99

細路同賓周真係雙廢

屌你老母禿頭佬

上得船

今次比人頭槌屈返

456啦

場場都要死出賓周 抵你輸

玩開絕殺mode

Pepe where?

永遠都係輸係我最弱既死球我一幫唔到手就即輸

原來賓周包越位

反cup加入迷占一星期

船已經開出

可否不要咁樂觀

細佬你識唔撚識出波呀

唉細路啲出波真係

細佬下下都畀人閘到

皇馬守死球咁多年都冇好過

反cup到
我加G字係username

走數撚

俾人捉哂路

細路做乜

細路想點撚樣，搞完一大輪人又過唔到
人地d人就入哂禁區先黎斬

細路一上腦 d燒味又係好恐怖

offside

馬細路柒夠未

輸一粒先識攻

反cup到我迷占一個月

可唔可以換走細佬先

反cup成功
今年迷沾
和到唔反

輸波就係因為你唔找數

機司

細佬同正氣真係到底搞緊咩
肯換人未

今日細佬未訓醒

屌嚇撚死咩

越踢越差wo

華仔間接搞到失波
開始慌

屌你
踢好啲得唔得呀

識攻 ? 唔係下話

一攻前就更差

嘩屌

差d輸多粒

換人啦屌

好似拿華斯醒目

修正 識推前

有無人可以share acestream link?

唉屌賓周

喊包傷左？

收得皮

賓周連艾巴都dup唔贏
食屎啦

賓周

而家真係輸少當贏

正氣。。。。
屌你老母

我屌你老母

上定船返屌奶星

屌你老味，細路鳩完到賓周無限loop

賓斯馬你幾撚時死呀

我屌你老母啊

賓

賓9

笑左出聲呢球 賓周

屌賓周你做乜撚野呀

真係襯仲有價好賣走賓周佢

b9

賓州你食屎啦

賓仔真係

賓周馬

換

Acestream 用法文Link先得

屌你咩賓周

mariano應該入左

垃圾賓周

走啦賓周

賓周馬果種廢真係唔講得笑

慢半拍

B9收皮未

屌你老母賓周

賓周返出去啦

換人啦仆街

人地都出小白
我地做緊咩

賓周我屌你老母

早就起腳啦臭閪屌你老母

唔好嬲

出埋小白
gg

屌賓同好撚on9

賓周個樣成日似死老豆咁

西瓜真係唔抵

屌你老母 賓周馬

兩面前鋒真係差幾皮

屌你老母

餵到埋口 邊個都入啦... 除左件9號廢閪

屌你疤狗打到咁茅又有波入

B9屌你

賓周正垃圾

換走條撚樣啦屌你老母光頭佬

小白入埋黎添

禁區腳都唔撚識起 唔好撚話前鋒
你咪撚踢波啦 去坐監啦屌

Zidane永遠勁遲換人

施丹又唔換賓周

上場帶帽嘅唔出 出候垃圾

賓條垃圾

人地出小白啦
唔洗踢啦

小白黎撚狗

究竟拖舟點解仲可以乜人都唔換

自己碌柒 佢地唔算好矛

人地lead一球都換人

係拉膠mark碧基
機司mark哨牙
點知拉膠走咗去變機司一守二
機司就推咗哨牙去華仔度
最後哨牙狗入咗

明明馬仔呢啲一控一射好撚勁但冇得出

似足安76

屌你老味出年先起腳

小白出黎喇
molamola

又到細路斷，屌你老母細路同賓周想點

佢輸fk

456

光頭佬踢都勁過監獄馬

快撚d換賓周啦

換走賓周其實真係咁難咩？
屌你老母

屌你老母細佬同賓周訓撚醒未呀?

泥馬

小白

只係呢幾球波
已經見到小白對疤既重要性

細佬同賓周兩個想點
睇到好嬲

換人未呀屌

Molamola

潤滑油

唉 no eye see

如果有達仔or猩猩就好

冇70分鐘唔洗諗

球證落場都勁撚過佢啦

等456

小白一出黎個節奏即刻唔同曬

賓周55波一次都冇贏過

換啦

賓周比番個位西瓜因啦仆街

屌你正氣
8：2波你都唔夠影帝黎

仲要係末期

C7踢到灰

疤狗咁快開始猜波拖時間

學咩人做前鋒

收皮啦

對面越踢越順

我等陣就追和

幾時換賓周呀屌

收皮啦你

希望施丹換人唔係收伊斯高換占士

你有咩資格出聲

人地咬人狗次次都食住個位分到
你睇下賓周

快撚啲坐監啦垃圾

踢左64分鐘都咁廢

冇左巴利 反擊都打唔到

廢到仆街

賓周係無100%既波，更何況50%

換未呀屌

洩左條氣😭

打燒味冇BALE真係唔多店

依家有咩link 可以睇

快d買下一隊入球巴塞 煲到4比0都有肉食

收皮啦on9

禁區腳都唔撚起 點追和
眼神射門?

賓周又比失
好波

換伊斯高

監獄馬

仲唔換賓周

so9同賓周都無咩態，但人地起碼有身位

走都賓周走先啦

Diu on9

換走isco

依家先叫熱身 輸1粒你就好叫啦

正戇鳩

波都唔撚識比，走啦賓周

摩笛vs小白

光頭佬
賓周幫你含左幾多晚呀
屌你老母臭西

屌你老母光頭佬

換正氣推前伊斯高咪得囉屌你老母光頭佬

我屌你老母 換得踢得咁好既isco

換賓啦

落後換防中上黎
我有冇睇錯

換米路

換Isco

殘廢賓c馬

isco 燥

68' 巴塞隆拿 1 - 1 (進球) 皇家馬德里

on撚9

屌你垃圾收皮啦

屌點會換isco

我入波未

死撚開啦屌你老母

係咪要block呀屌你老母

踢得最撚鳩個2個都唔撚換，踢得好既反而換

( Show Blocked User - k.benzema )

呢個調動你係做都係半場做啦屌你老味閪

block撚左
on9

比我係伊c高都燥

換伊斯高都估到 但換米路出黎

冇撚野啊？唔換b9換isco

Blocked
完場
一人一report

垃圾換撚走啦

換easy goal
btw lm拖舟黑暗兵法絕地反勝被瘋狂吹奏

米路

賓馬走啦 我唔想攪大佢

平安鐘都爆了

光頭佬啲換人

求下你換走賓周

吹條撚咩
唔456都偷笑啦

屌差啲輸多球

屁馬

屌嚇死

差啲俾人入多球

光頭佬你到底想點撚樣

賓周傳球成功率有無5成

on9 差啲失第二球啊

繼續留條撚樣係到唔洗旨意追和

屌 嚇死

求拖帥用結果話我聽
點解有個咁既世界級調動

屁馬送大禮

賣撚走賓周

呢場波好撚多人要坐監

尼馬

追和我真係切乜都得 靠垃圾監獄馬

尼馬射上太空

賓周馬快d走啦
得返廿分鐘咋

賓周快撚啲同我獻頭/扮傷

d隊友肯俾波我射未

屌你皇狗好撚想輸波咁

賣左賓施馬邊個助攻比C朗入波?

一個小白
成場波唔同晒
但我地依然留個正氣響度行

有冇人有link 啊

對面瘋狂進攻
換人未

占士都好撚過賓周n倍

仲唔使輸多粒

疤一出咗小白我皇即刻畀人屌打

賓周儲氣論神話破滅

巴利

換完之後更加無人控波
對手攻勢一波接一浪
世界級調動

比人禁住黎砌，呢場波真係可以擺入雪櫃

好過出少個

安歷基心諗 : 以前落場個陣你就大撚曬 依家教波戇鳩鳩咁 人都未識換

好似我地贏緊一粒咁

你掂到個波先算啦 連跑都唔識

拖舟係咪以為一場波打120分鐘

d防守做緊乜

光頭佬

咪撚覆個傻鳩啦

快d走啦賓周馬

米路個態望落真係曳

巴狗9屎足球

屌你老母
睇卡斯拿踢前鋒都無咁嬲

佢依家控到個波先算喇佢老母

Bale

呢一分鐘好平靜

出Mariano la

仲唔換走賓9 輸9硬啦

出沾士啦

追和到叫大家契爺

ok

冇bald既皇真係好廢

唉屌

拖舟諗緊咩

自動踢少個10打11都無咁嬲呀dllm賓周

唔撚想再見到賓周

出占士未呀屌你老母拖舟
輸1球同輸10球都冇分別架啦

垃圾皇馬

連攻都攻唔到你老母

快d輸多幾球啦 睇下d濕鳩皇馬報紙仲有咩可以吹奏光頭佬

我都想知

一個小白搞撚掂西波皇條中場

屌對面狂射波 皇狗幾時失多球

追和到我幫全個皇區手足含撚！

屌奶星團第一次召集

好似唔似 似安76
唔撚換

光頭佬係咪盲

Lm

鏡頭條鬼妹幾正

結衣G

屌輸緊仲換走isco又死撚唔出占士想點呀

完全冇意思想換人

究竟踢緊乜呀

積仔又爆衫

皇今場踢得好撚垃圾

除左信唔過班後備 諗唔到仲有咩理由唔換

積仔衫都爛埋

學撚左76玩balance

死疤狗之後一定有排失分

老實講，我覺得馬些路重差

細佬又出黎搞笑

細路

細佬做乜9

換左casemiro

追到和我改id做入波果個

賓周廢撚到咁都唔駛換

救主嘅達仔又冇
光頭佬仲有咩做

死盲舟 換人啦屌

摩迪傷完之左咁多

換個攻擊球員喇屌你！！！！！！！！！

今場兩大垃圾

無睇上半？

下下鳩斬

跪求-6足球入一粒

On9

無猩猩 前場真係無晒脅
牙朗無人喂波 又廢一半

追和碎肋骨自含

細佬同賓周

屌爆班垃圾啦

雙廢，細路今日都睇到好撚嬲

on9

前鋒呀我要前鋒呀

換沾屎出黎啦

換人未呀屌你老母

屌
巴爾移動唔到

唔燒味根本連入既機會都冇

好多失誤

你撞鳩人呀蘇9

鐵人咩on9

屌 換賓周啦

無左大聖先係硬傷

唉 到底有無心拎西甲

有冇出到一球波😑

快D博個危險任意球比阿朗直射入網

出個咁的態的卡斯米路，換走isco

細路下下中人廢到

垃圾疤狗真係又茅又冇品又負鳩碌

中間冇創造力

光頭佬攬住個法國同鄉過世啦

點解仲唔出占士

終於換賓周馬

仆街出件金童

機司搏多次十二碼ok?

Wasted 75mins

終於肯換

而家先換走賓周馬

佩狗講明唔緊張西甲

之前-6咁多次終於要輸波啦

米路一扭就失

米路自轉失波

換了

要出就要出青訓

今場踢少個

換辛仔是咪on9
認真
一係mariano一係占士好過。。。
換 辛仔做咩要換走伊斯高。。

賓周馬你條垃圾終於肯走

換米路出黎派膠送禮

真係神級調動啵

一早就換撚左賓9啦

神話破滅

咁都唔出占士斬
禿頭佬你仆街啦

終於換賓周

艾達毒撚

福將Asencio

唉算啦
輸1球算係咁

終於換走賓周

咁撚有自信

前場踢撚哂c7 1個
賓周就唔撚駛理，機師就有心無力

老老豆豆出阿辛斯奥踢左 我寧願占士

收爹啦 拖舟踢波果陣你含緊撚

有撚用呀
換走伊斯高再換入件新伊斯高

竟然唔係換馬里安

光頭佬究竟有幾憎占士

係唔旨在 疤狗鍾意就拎去

光頭佬又出乾仔
打親勁少少嘅隊都隱形

不如直接打燒味好過

屌 你係想用辛仔不如一早排陣做番442 都戇鳩鳩

拖舟坐撚住個腦教波

條撚屌真係on9

75分鐘先換走條賓周

收皮啦 唔旨在年年炒教練???

唔係馬里安都明 始終新仔
但點解要先換米路再換辛仔
唔係一齊換

沾屎柒極都仲識鳩斬
換金童打左做乜

咁一開始就唔洗換走伊斯高啦屌你老母

出米路加強防守唔係問題 但你收做到攻守兼備既isco唔收件垃圾 我屌你啦拖舟仲要7x分鐘先換件垃圾

唉
輸球唔應該係罰球既罰球

佩狗邊有講唔旨在
n年無拎西甲 點會唔旨在

屌你老母賓周馬，成場一腳波都射唔到

今場都唔吹手球
用手接著個波啦

自己睇番新聞啦
佩狗既野我唔明

垃圾皇馬屌你老母臭系

唉

西波

新金童好波
一野送返個波比人

真係好廢

希望今年拎到三冠
世冠 西盃 歐聯 好似係呢三個
總之無西甲

佢講2016年啊
2016年既西甲已經比疤狗拎左 皇點拎

佢唔係諗住呢隊垃圾可以衛冕歐聯

都唔知踢緊乜

橙巴

問下個教練自己想點啦

屁馬唔係好撚痛咩？

輸都仲有3分既

換走伊斯高真係世紀之謎

心理巴打皇迷？

神童完全單靠感覺傳波

輸埋呢場就開始係咁失分

士氣

唯一解釋係張牌

劇本

平安鐘

再換入另一件伊斯高係世紀之謎2

嘩

完全on9臨埸指揮

好彩美斯同泥馬各自送一次禮
唔係已經3：0

美欺

屌 光頭佬契仔除左打西乙丙隊 冇場好波

仲有10分鐘就得番3分

換埋沾屎出黎啦

一球尼馬，一球美斯， 差d 3:0啦

美欺又放過我地

好彩炸屌

未作客西維爾 華西
呢2場都例牌失分

光頭佬做教練真係
佢啲神級換人都唔係第一次

平安鐘差唔多爆

對面把握力好啲應該已經4:0

成班垃圾食雞胸啦

賓周到底幾時死，場場踢到死老豆咁
但場場正選

冇左個勢

米路唔撚掂

老闆最愛冇計

不如比占士踢下啦

仆街 sopcast突然停撚左

維拉呢？踢左未

佢本身都已經慢
而家鈍撚到

跟本要出黎摶斬波 死球

根本要換既位大把
高仔，細路，b9

same

留意左好耐 發現屁馬點踢都唔會傷

今場基本上無戰術可言 後防踢得唔差 但中前場得摩迪有表現 其他人完全組織唔到攻勢

睇摩迪走上走落但其他人柒下柒下咁真係好心酸

259999突然收皮

細佬爭住衝前頂出街又係咩玩法

米路 辛仔都冇貨交

但係都唔出james

極度懷疑占士係咪幫光頭佬戴帽
有咩理由咁都唔出佢

262032收皮

一樣

光頭佬點解咁憎占士

262032都收埋皮

molamola
潛艇仲有無位

2條法國佬互含

下半場真係柒下柒下 光頭佬真係on9

唉molamola

得返5分鐘唔換埋佢
等緊乜？

光頭佬晚晚含賓周

兩隊係咁剷, , 痴哂線

2閘d出波好撚差

機師換占士博下算啦

早出阿辛斯奧咪好

呢場都企硬唔出占屎 真係ON9

屌你老母米路你入黎後柒小一球得唔得
完全未跟得上個節奏

有無sop link!??

轉左263012 不過好似都LAGLAG地

客觀

出馬仔

而家出馬利安奴
點解唔一早換走賓周
屌你老母on99

換件辛仔入黎都唔知做乜9 出波又唔係靚 反擊又唔夠快

死都唔出占士

我估完場係美斯入個og追和

米路出黎柒

落後咁耐
而家先換前鋒入黎

你肯收皮未

光頭佬on99人地岩岩傷完仲要係打呲落後換人出黎

光頭佬d死人狗屎運終於用完
屌你老母

屌拉膠又去左打中鋒

終於換

Sopcast 通常中途入唔翻

85分鐘先黎換，大師級

搏存在感真係好玩咩
自己死埋一面打飛機啦

見到摩迪咁樣心都碎
乜都要佢做晒
原本kroos唔係到都得返佢分波
Easy goal做到嘢又俾人換走
仲要幫隊友執手尾

對面輕輕鬆鬆一下就劏穿

辛仔一入黎係鳩咁甩波想點

希望馬里安奴救世上位

block 左

屌而家先出Mariano

試下263012 頭先個頭收左轉呢個都仲入到

連續失分然後拖舟比人炒魷

係都屌你先

on9
拖舟食屎啦

入唔到

巴打個名

佢呢幾場都係咁 負責甩波
完全無貢獻

拉膠前鋒mode on

人地換d蘇

MARIANO見到佢有鬥心，但賓周我都諗唔撚明點解係都要出，一早已經話要出442/4411，賓周真係好撚廢

光頭佬死攬條廢柴賓周究竟係咩心態

拉膠補時入波please

Molamola 挨眼訓睇西波

上場雖然對面防守好有問題 但佢D走位算係唔錯

唉 無眼睇

C朗

我朗

恭喜曬 竟然輸咁少
拖舟戰術幾成功 唔洗輸456 輸1球

molamola

頂到咁

呢埸波抵輸啦 心服口服

監獄馬食屎

阿朗

牙朗

我寧願睇佢打前鋒 睇下條賓周

拉膠快D頂入一球救番1分比我地垃圾皇啦

比li登仔block :(

唔服

又係拉膠

拉膠！！

拉膠

1:1

agger 無理由輸咁少

屌拉膠!!!!!!!!!!

Sopcast 死左
Facebook live 睇緊

拉隊長

都係靠隊長

隊長

又係我隊

又拉膠

痴撚線 又係拉膠!!

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

真係拉膠

屌！好波！

睇唔到 sopcast[black] [/black]

拉隊

拉神

可唔可以出拉膠打前鋒比比搭華仔

屌 拉膠真係福星黎

決定吹奏隊長一個星期

r4

拉膠頭球真係好有保證
搶點唔夠阿朗好
但質素真係好屈

又係頭搥

拉膠真係大賽成員

屌，岩岩熄左acestream先入波

賓仔學下拉膠啦屌你

頂撚爆你！

其實表現好過疤狗 係輸拖舟

直接踢賓周個位啦仆制

屌
拉膠啲埋門仲sharp過賓周九條街

屌講中左

又係你

勁

好彩無買主勝

我鍠由2014 歐聯決賽之後加加埋埋做左幾多次補時英雄?

神

公子獻頭又黎!!!!!!!!!!!!

搞掂！

契爺！

又係拉膠救世

你地班仆街幫禾拉隊含撚未牙？

又係拉隊救世界

拉膠救世again

多謝尼馬 美欺

拉膠依家真係救星
但都係要屌多次賓周老母

皇狗點可以唔愛拉膠

拉膠做左幾多次

平安鐘時間

鳴呀！！！！

拉莫斯

一早應該換走賓周啦
係到行行企企 屌佢老味

拉膠打中鋒算啦
屌你老未

空撚曬

成功吊命

一早搵拉膠打前鋒仲好

90分鐘之王

呀朗絕殺唔該

一早講左

熄多幾次

要改名了

頂住呀

好感動 又係拉膠

魔笛high到

拉膠救撚左光頭佬幾多次

仲未完場 好撚驚

堅即是鋒拉膠

係
好好笑

呢個罰球好靚，成隊人d 走圍都好好

嚇死

早啲出米路解放我仲好啦

拉隊長打前鋒 入波一定多過失波

岩岩諗住訓
球波幾時入

嚇撚死

唔好比米路同細佬掂波就得

屌
光頭佬又-6碌過一場

1:1都好過輸

哇！

絕殺我今晚聽住 hala madrid y nada mas訓

拉膠護埋空龍

禾拉隊

米路護空門

-6 joke 球 never die

-6足球never die

去巴果邊睇下咩反應先

邊個話米路無用

係米路咩

一熄acestream就入波

拉膠 神奇 頂級 超卓

米路成功護番球空龍
都叫廢得黎有作用

無米路輸左啦

馬細路啲傳中 俾人封住條路 死都要傳

最尾都要嚇一餐

新仔前鋒做乜鳩

又和撚到

嗚呀 好想幫拉膠含

係呀 14號
成場波唯一貢獻
不過已經夠

講真作用不大

拉膠又表演

屌 禁撚爆哂平安鐘

小花咁撚阻住keyword返龍門都唔foul?

差d偷到小白雞

屌你險到

華仔 拉膠 多謝你地

最後米路靚救

拉膠bb

其實我皇真係唔缺前鋒，賣左賓周，叫拉膠頂上就OK

屌你好意思問人做乜鳩?

手機link濛到睇錯左

屌你老味
負碌馬德里

今場好撚好睇

Yes!!!

米路有功

咁都執到分

叻仔呀…兩個救全家

馬斯狗想拉米路拉唔郁呀

我都係

好波

下半場d組織

邊個笑鳩拖舟換米路

米路米路

嚇餐死

馬仔唔夠膽自己爆

保持33場不敗

完未？

最尾果下嚇撚到心都跳埋出黎

到底拉膠救左歷代領隊幾多次

成功吊到條命

改個id先

快到

差D爆肺

無廿

最大功臣 尼馬 美欺

好採和到

最尾幾分鐘 精華

皇馬d新仔係跑得快，但唔識打反擊
d決定好差

保持6分差距

佢真係痴撚線
佢派膠都唔撚捨得屌佢真係

留名

完全無錯

好撚正

要多謝泥馬今場發波瘟

皇馬前中後核心
c7, 米路, 拉膠

Ramos

平安鐘禁爆左 又要去買

結衣bb

希望光頭佬吸收教訓唔好再出賓周馬

摩廸好好抖下 辛苦曬

好在隊手夠廢

拉膠85分鐘後頭鎚有加乘

拖舟:成功靠-6

拉膠打前鋒
後面華仔拍比比
賣撚走監獄馬佢啦屌佢

級數真係未有
賣勤力

吹奏隊長

中場核心好似係摩迪

有無睇錯拉膠紋左個狽字係左耳後面

拉膠又一次救番皇馬

次次都係最尾幾分鐘

繼續延續不敗之身

但係搶到巴塞D後防唔夠氣

皇馬前中後核心
拉膠, 拉膠, 拉膠

竟然和到

狼

劇本黎

拉膠時間 80 － 90 分鐘

名已改

結衣BBG

唔係狼咩

me 唔會屌新仔，係都屌左賓周先

係呀 稍為成熟d個件頭先比人換左出場
轉個頭就換番件弱化版入黎填數

摩笛呢

食屎啦光頭佬

拉膠14年歐聯

88-95分鐘

你冇睇錯 我都見倒

我覺得佢射術頭槌都唔錯

好耐啦

大叫嘈到人

摩迪同isco

履行承諾
今年唔反沾

呢句真 人型雪糕筒都可以有正選位 仲踢成75分鐘

法國同鄉大撚曬

一個月唔夠

好多次 90+ 入波,,, 勁啊!

唔換ASENSIO住換MARIANO好過
佢出黎即刻有幾腳靚波

都唔關沾狗事 屌

今場打疤睇到好多新仔完全唔夠級數
靠勤力，但都係有心無力

佩狗+光頭佬契仔
玩撚晒

狼啊

我皇繼續保持不敗

早D換痴漢Mariano就好 Chur住黎踢

仲有廿幾日姐 好快解禁
我幫你反住先

阿朗下半場消失

yes 真係好有火

白白浪費左75分鐘

呃撚含

一早應該換走賓周
頭先馬利安係前面走黎走去都可以幫阿朗拉到空位啦
相反賓周照係禁區企 阻撚住曬

今場細路同賓貼有得比
死斬但10球有9球中人

Suu Ramos 90+3

好好J

結衣冇咗影

Bale 朗 Mariano d速度可以有幾快

賓周馬去得坐監未

拉神
其實鍠攻防都好過疤，
只係一球大意

唔會叫全場消失喇

好彩拉膠好得番出到場

人地打倒掛佢仲要企定
又亂轉邊累人食牌

而且唔係淨係識跑，把握力都唔錯，擺佢係前面狂走分分鐘有雞偷，好過賓周on99

好野 咁都叫全場消失

唔係小白一出返黎成隊疤唔同哂

真係好好J Chur到馬斯查蘭奴失波

屌咩料
問同埋唔肯定果班係咩料子

挽留

咪係 仲衰過阿豆

仆街賓賓係度散步

上半場man of the match咁滯

收皮啦屌你老母
射波你都睇唔到
頭鎚你又盲撚左

上半場man of the match一定係摩笛

多謝屁馬

結衣bbg出黎幫人含撚未

mom modric無得傾

人地都多謝賓周

拉莫斯又黎料

仲有美斯

咁樣都仲保持不敗

丙朗今場幾好

Hala Madrid

最後入波都靠佢斬

已經有人屌緊施丹

(西班牙TRANSLATE做英文，大家睇得明就得)
Amazing How Zidane, is an unfair, how does changes so illogical, Asencio, Mariano, ahead of James?! Please... stop hypocrisy and give him the post to the one who deserves it... and Thanks to Ramos who saved his ass!

老老實實 今次完全比人屌打
和到都係負碌
小白仲要踢得40分鐘咋

Out Benzema never does anything, I don't know why she's in Madrid, I can't see the win, lousy player, EXCELLENT MARIANO CAME IN 8 minutes, and he saw how badly to karim you do not see her.

唔出james我覺得做得好 屌就屌佢死攬賓周

驚人怎麼Zidane，是不公平的，怎麼變化這麼不合邏輯，Asencio，馬里亞諾，領先詹姆斯？請...停止虛偽，給他的職位，誰值得的...和感謝拉莫斯誰救了他的屁股！

系你老母

Mariano 有待商榷，但新金童真係未夠班

google translate

唔出james都可以接受 唔換賓周我估係死佩狗比壓力佢

Asencio無腳好波....

賓周又唔靚仔又叫雞多醜聞，形象咁撚差佩狗都死攬，傻撚左?

老實講我都撐佢唔出沾屎
沾屎出到黎咪又係瘋狂甩波

唔好賴晒佩狗
光頭佬一直都好錫賓周

賓周有彈幼幼比佢

法國佬嘛～佢都好錫華垃尼

但冇理由踢到咁垃圾仲唔換佢wo

先唔講佢失誤,
岩岩個情況應該換啲個人突破型/快速短傳撚
點會換沾屎

ASENSIO個位一早換MARIANO好過

90mins打後=Ramos time

以後組RBC

你地法唔法國賓周同光頭佬都係法國人?

都係冇頭髮Tim 但佢踢到碌柒咁

沾屎冇first touch，對住疤真係

契仔

都係果句
用得阿辛斯奧就冇可能換走比佢更強既伊斯高
佢入沾屎反而有得解釋
沾屎雖然幼稚園控球水準
但斬波唔差 至少叫令場波可以有變化先

Mariano 就根本一早應該換添啦
輸緊波 在場前鋒明顯無料到
最直接既做法竟然留到最後先用

MBC

不嬲都讚成如果比比同華仔出到
就出拉膠打中鋒
至少有樣武器令人驚先

可能你地當我鳩up 但事實上我諗冇邊隊會唔驚有拉膠同阿朗打高波既皇馬
仲要真係有質素保證